(a/i)三國志曹操傳online (27) 征服千里行

首抽

角色評價

新手中前期攻略

擊退盜賊事件極速解決影片示範

襲擊人妖/收集底褲路線示範

武將金技表

演義需要武將表

地形相性資料

上一個POST

lm

平時pvp鐵膽刁刁月英賈詡滿寵
呂布同甘寧互換

咁唔使問 5轉補師先

補師5轉好過道士
打手同補師比就睇你需要同裝

大buff 防關羽比mp攻擊滿寵反擊200

5轉補師 仲可以俾你千里行用回歸

補師教本係唔係食滿統就得

唔食都得tim
你確保佢唔好俾人打親就ok

無咁多教本比補師

先發劍
留唔留好

留，好過無反劍

點解係聯合果度戰鬥力會無顯示

留都冇所謂既
不過冇百練連反連擊上將我都應該唔會升劍職

先發係得甘寧叫岩用d..

碌先發劍都係用黎擺
拆又出硬15卷
不過冇上將我都唔會升甘寧

劉備都岩呀, 先發斬兩野, 再減對面防

連反邊隻用勁
鄧艾用咩輔助工具好，沉水烏騅定血帶
同埋開唔開突破攻擊好，突走人再反唔到

連反曹3刀

唔係每日任務先叫州時件咩?

c hing 們都係0.8%, 即係打左一次。

準備落樓下換j

留名

法國自己陣容同5星期前唔只無進步仲退步咗。。。。換走馬妹換入大雜工司馬。。。個個自選裝好難打

回小薯

我個陣

暫時仲頂得住
徐晃入森林硬過3310

我都覺
對手就愈打愈勁
自己就原地踏步

遇親先發反射呂布都輸

有冇法師

團一的師兄有冇邊個急要糧或者其他資源，要的話可以派比你地先
岩岩試左夠5000分就可以派，我晏d set 埋d 職位佢
小加埋小薯做司令好冇，其餘我跟貢獻度排好冇？

有連策英姑
好多都搭隻懦夫/刁刁/2隻隻都有

都督好似開左金身都唔係扣人好多😅

仲buff晃哥 嫌佢未夠痴線 ？
入左森林應該都係頂唔著班臭雞咖嗢

先發反射對先發無反李明
邊個贏

唔啦
加第二d 又有貢獻又高戰力既師兄啦

徐晃最盡900防姐 入森林應該都唔會硬過關羽係平地啦

見你個貢獻第二 加上你次次pvp 都列前矛
主要係你v5 歐裝過我v8😇

不如團一ching一齊上fb屌鳩小禪啦
周周落後兩萬分...

唔啦 唔想搞咁多野
做小薯仔算

一個人坦晒 剩40%血

今個千里含唔洗用道具我有信心過到，不過我都想屌鳩佢😅

一個業火冇連策燒關羽9百幾即殺

團長，升到4lv 多左個位, 可否加一加我個frd, 唔該

其實個任未解，下星期個任務仲係到？？？

其他人冇意見就加啦，不過佢要等好耐

屌
冇臭雞既
冇臭雞個個打關羽都扣100內
有臭雞就兩下700到啦
跟著暴風扣百幾再加上其他雜魚削兩下血 關羽已經要死

主要係我怕有時我冇上黎，見唔到
多個人可以派野，小薯有冇推介邊位ching 做😃

點解唔比meowjen ching 做
貢獻最多 戰力又最高 團任又佔最大%

正解

好似可以set兩個？昕昕做其他有冇意見？

我用傷害轉移 反彈班臭雞

諗住今個場玩全攻陣
徐晃李明呂布于禁滿寵 點睇

呂布李明都齊裝呢個場點打都惡過狗啦

一陣比小薯撚果d黃月英撚狗就慘

呢星期千里行好似易打過上星期？

比人屌化左

有冇咁多玉璽呀DLLM
好彩升好左鄧艾，同有青山袍

睇黎我都要做懦夫

我想要玉璽 好耐無出過靚裝

我想問張飛第一個打既目標係唔係都無視連防同會心防
同幾多連環玉璽張飛

me too

第一個打嘅係普通攻擊，之後打第二or第三個先發動到奮戰攻擊先可以破到防連and防會心

有玉璽我就升隻張飛全物攻
張飛奮戰
劉宮支援
呂布穿透
刁刁引導+周圍加攻
金環三結先發無反

比d歐洲人做，吸下靈氣

喔喔原來係咁..我下隻就張飛先

我冇玉璽都升緊張飛

諗住
菜菜子朱雀紅lin
滿寵大強行俾zoc 張飛
張飛奮戰
呂布&沙皇破陣收頭

有前無後，有出無入

呢個真

岩岩中左破陣棍😙

好想要

係
張飛奮戰到係好勁 但係好多時都要大強行深入敵陣

Cost啱啱好 99

非洲人點都吸唔到靈氣 岩岩又7000金洗出垃圾 玩到冇晒金

團長應該拆左佢，分番d 歐氣出黎

到我中破陣槍 玉璽 百鍊劍 是但一樣未

新j已買

團長真係世界級歐青

自從買錯product開錯苞之後....

咩機？

三叔c7pro

所以連續兩星期千里行任務
係咪搞左風水借運

小薯呢個map 于禁好似冇李典咁大力wor
頭先你隻于禁連沙摩柯一半血都射唔到

做左你地團長之後，好運左😍
你地邊個想做呀？

ME開左團5抽15碎出1件7 1件5

團長常好運
司令位仲有空🙂

上個禮拜你駱裘沙我都只係射一半鬆d咖咋
今個禮拜我貂蟬冇開周圍紅比佢
Ai于禁少左個紅 加上我帶遁甲唔帶玉龍 同埋呢個map得110%
呢個傷害差唔多咖喇
不過有月英降防就夠力收頭引導埋
當然李典都夠力 仲大力d
但係佢命中率冇咁高 同引導唔到

比個司令黎吸下歐氣先

黃月英引導弓

冇玉璽真係甚麼都不是

如果我練埋懦夫

前場用先發呂 先發無反李明 沉水懦夫
會唔會太損人不利己

咪on9

邊隻係懦夫

我係當事人
唔好挑戰我

咩名呀？三殺位終於有人坐😍

郝邵

防具日，合到減法傷35%甲，實唔實用？防連策甲係咪仲好D...
已經有反射甲，金胸甲，真係冇咁多角色著重甲。。。
我想要袍。。

赫將軍

法國屌打我個批而家都排緊好前
我揀對手真係有一手
換番花妹出黎算
唔坦喇
等班撚屌自己沖過黎柒算數

大俠呂布變左公廁,場場都有, 有無咁易合到呀

來者安之

防連策我覺得最勁
關羽既話

On9

真係想練2哥都練唔到
玩左咁耐一把7星槍都冇見過
重甲職 下一隻5轉應該傾向曹丕
唔知俾金胸甲佢著好定呢件減法傷好

set 左你係 司令，我就唔係啦🤓

曹p 當然金胸
君主唔是弱智的

減傷實際D, AI必中是常識吧

我之前拆左引導弩係唔係on9左

我pvp試左曹p哥坦度
-35物傷 大藍 125% 都頂唔晒人地圍打

唔會 弩兵好似仲係雪櫃職

我本身有件象求
衝出去俾人青龍都會MISS到1,2下既
但平時都真係擋唔到1,2刀
你同薯皇講的都有道理，我再考慮下

咁你PREFER係閃避率好D？
另外想問下你曹P已經5轉左？
命中率如何？佢58敏捷真係會唔會衰過賊兵?

引導弩算把啦
冇隻弩兵自帶連擊 命中又低 基本上極難操作
拆得好

原來唔彈game咁打機係咁爽
哈哈
不過出暴風果陣都係卡

引導弩都冇人有主動攻擊

又唔會好低命中喎
我5圍全111 玩住先
靠佢破千里行

下隻轉曹丕定懦夫好不過有排

WHO IS 懦夫

OK THX

先手，關羽中buff都有1027防
其實都唔洗大buff都坦得起
唔好掂到貂蟬羊妹就得

係lor 搵唔到

諗住Ｒ個小職位做下，做左司令合７星出ｍｐ鏡 ，即刻比返你做

靠你喇司令大人
犧牲自己成就團員啦

有無人入唔到驚/勁lag

又係我﹐下星期又係千里含7次任務。

你都唔想望住Ｄ團員一件又一件廢寶物

我入唔到too

好lag

唔識用李明 覺得好廢

呢隻淨係塞住D位用

呢個場于禁好細力
最後都係用刁刁呂布李明賈詡滿寵
而家唔用道士會好唔慣

新機順唔順

比你參考下, 我就咁拉人, 不過你有青山點頂都得啦

sor
借個位問問
有無公會收人

可能我打慣快攻 咁樣吸引人得黎一早殺完
同埋頭先係咁比人燒都冇爆擊 唯一被爆擊果野就比破陣ko

周都督應該點玩

你配三皇白龍

我玩開auto
依家十幾連勝算

玩緊七星劍
但又無MP甲

你係歐皇石油王咪auto得囉
我呢d小薯黎架咋

我今朝話劉宮細力比歐皇話我未食教本

可能改版無咁易爆會心, 不過咁多玉璽步弓都夠爽皮啦

開auto都十幾連勝

Auto 10幾連勝真係屈機到癲嗢
Ching 咩陣容呀

應該係香姑鐵d fd

法國大buff同中buff對關羽分別真係唔大
兩種buff都係坦得起全世界 除左舞姬

開auto嘅話我d 人只係識得衝上前自殺㗎咋喎可能係我d人太脆皮

我想問係唔係有BUG，鄧艾比呂布打第二下都係咁撚痛既
特殊攻擊防連擊咩

岩岩見人裝玄武寶玉﹐好似幾勁
我裝黎玩下先

未改版...一陣幫人加霸氣

利申 比ai加過

我唔怕輸
最怕手動
避左D鄧艾郝紹就得

竟然遇到人用姜維 不過冇咩用咁好似

換咗J 就衝分啦

大俠呂
破陣貂
連劍曹爺
司馬
1補

呢個場大俠呂屈姐

5場晨咁早打完啦

又一歐青

好似話會buff

岩岩果場打剩黑超剩番百幾血, 自己死剩孫乾諗住輸硬, 點知佢斬我MISS反擊扑死左佢, 先醒起自己用緊MP攻擊劍, 估唔到有用

想問下有冇人打左鄧艾傳？
第2關個度單挑2次究竟係邊2次
我只係搵到文X VS 趙統 1次
仲有1次係點挑?

打大風吹陣用

兩次都係文vs趙雲個仔

橋位等多陣就有

唔好咁快清場住，重有趙廣援軍，等出左援軍用文鴦挑埋佢就得

頭先唔得閒up
原來有得買😅

2抽皇帝寶箱都係3星
黑過墨斗

5抽3~7星, 3*4, 4*1

5抽1-7星 1星*5

正題
真心想問
周都督玩七星劍應該點配?

死未

For Pvp?
pvp得水場叫做可以用下
其他場都係放雪櫃
千里行就真心靠晒佢

唔該
下隻升李明點睇

7星劍點解唔用 陸遜

有引導 貫穿 兩大複數攻擊技能

公道3抽334

命中同埋開左國士無雙打人都唔係好痛咁

主要應該係打唔中人

就算
7星劍俾 周瑜 用都唔會高命中架

睇韓版周瑜應該係出+12後秒+12劉勝賢者既超級殺手

周瑜除咗快啲開國無之外

啲技無陸遜咁好

宜家周瑜真心廢，白龍袍只係多果少少血，未發動到國士無雙已經俾人秒咗，尤其是水上對住刁刁完全無還手之力
可以留番之後先至升

兩睇
一隻係法為主
一隻係物攻
但陸遜無連擊
唔好旨意佢秒人

dls
有冇人收唔到太史慈傳獎勵

啱啱收左

fb全部人都話收唔到

唔係頭先6點派左

收唔到

係咪有得派多次

活動開始前就打完既人都收唔到？

係 第一日出就解晒⋯⋯⋯

收唔到呀

收唔到+1

唔好煩喇 全部人送多一次啦

咪就係(拎到

全壘打BBQ

我都係見韓版咁op先練, 反正有裝
又無都督 所以試下玩

Jim Yan
今日 15:10
為甚麼我的公會沒有人離開但是今天早上貢獻居然剩下兩千，還比我個人貢獻還要低，請趕快了解一下好嗎?這樣還有誰要去搞公會阿。

我好想問佢係咪升左lv....

頭先見到傳說中既雙炮車隊

呂布：yeah

大家畀啲掌聲團三
大家畀啲喝采團二
大家畀啲屎團一食

比屎小禪食啦 同一個任出兩次

關羽花鬘比佢慢慢打
唔好係羊妹貂蟬多多都受得著

今個禮拜打到喇掛
冇田豐關羽呢d級數既撚屌

唔夠80 99

想問團三，個曹操傳任即係打紅線最終章？

我岩岩好夠20隻4轉 但好多都未升到80
暫時前9關跟個表好順利

我睇完攻略
最驚係27關陸遜

咦 2同3團又一樣任

冇反射裝 我諗都係打唔贏
怪只怪我唔係歐洲人啦

團入面最勁既師兄見到有成二十萬以上總戰鬥力，真係嚇死寶寶，可否知下大概有幾多隻5轉4轉

食反射道具

食得黎都哂左幾個回合

你開哂d 人 隨便升下就有

其實係睇總數..

原來要開晒d人，謝

第二件朱雀，今星期可以試下挑30

想問下玩咁既裝應該升咩人好
二哥 孫策 呂布 白豬 已99
依家升緊賈太尉
單機左三個月

呢個禮拜唔係冇100%混亂咩？

過左12點射唔番你班歐皇轉到真係要棄驚了

我依D連1%同25關都未打過既小薯都第二戰鬥力
係無聊掛左好多垃圾上40;5轉都係得7隻

屌 好嬲 我講咩人地就中咩

少少建議
計定人腳數目先挑4轉關口

唔係講我就收下口啦
坐埋同一條船呀而家

李明終於熱身完發揮實力
司馬石頭係咁擲佢扣個位
可能之前對親果d都冇食幸運教本

遇到隻神之滿寵
禁策73% 三野miss哂

而家21隻4轉，8隻5轉，今星期練多3隻上4轉睇下會唔會鬆動d，

幾時到我

你咁多歐裝 玩其他人啦

你地補師過60lv點升法

咁冷門都有人用

四回歸狂buff/四回歸燒糧車

掛機->四隻補師打1~19戰鬥任

求其一個場帶兩隻補師(1隻level要80up)
收埋佢地喺是但一個角
瘋狂上箭嘴

再反呀

要搞一輪先隊得死

避咗一場 二個無補
剩返果個 呂布郝昭老虎弓手

CLS 早啲訓覺好過

重騎好多都唔差，只係關羽太勁

10~20已經見到 引導玉壐防連于 +破陣蟬+齊裝白豬

個600碎片包係咪只係買得一次?

屌，鄧艾開左特殊攻擊防禦，呂布打佢第一下miss，第二扣二百幾乜唔係應該扣幾十咋咩

好似一個月一次

正常第二下扣幾十, 係咪夾擊破陣呀

冇囉，特登擺佢上最前頂，呂布第一個循過黎打
今日都試過幾次

咁奇怪, 黑超正常喎

努力升緊d四轉
升到冇錢買麥

曹丕，玉壐刁，李典

對住懦夫同鄧艾，最後死剩曹丕李典同滿寵對懦夫一個，一下打45 咁慢慢磨死懦夫

最後決定

下一隻升懦夫定曹丕 要係8月3號之前開金技

打千里行為主

得倚天劍冇靚甲

郝昭 不二選

冇反射甲喎

曹丕 用後感不錯

無反射甲懦夫唔可以一個打贏30關

呢個曹丕夠用，有反甲就懦夫，無反甲，曹二代為非洲之選

不如搵人執執第一頁...

地形差好遠

個地形圖唔見左

18隻四轉過77lv了
差2隻奶媽同岩岩四轉既劉宮未升
不過我打贏30關既機率係0呀

有頭髮邊個想做

你非洲?人唔吠狗都笑

肚子痛了

睇下薯皇，邊敢自稱歐

師兄咁有愛

戰袍有咩兵種高防 , 可以頂得住千里行BOSS 攻擊? 係咪熊女? 呂布貂貂果D唔中狀態,但一野就比人秒

btw 強國巴肚痛好番未

有轉禍打pve都夠做

好, 有新目標

不過熊女係咪要用命中香先打得中人? 咁用唔到袋袋喎

是不是伏老子一眼看出來了

如果係為左千里行,有冇諗過山賊

山賊都有命中問題喎, 都係要用命中香 定山賊好過熊隊

熊隊唔洗命中香
你估pve d 撚屌5圍比得上pvp比玩家用心投資既角咩

無諗過特登開技for 千里行d人
起碼要升晒入到pvp過d先

有心 我琴晚出咗院但仲渾渾噩噩，所以冇咩點玩住

薯神隻熊女打PVE 掂唔掂?

小薯正係靠熊妹打
非洲仔冇裝升郝

屌 d評論

要點執？

特登死曬其他人嚟感受下畀砲火包圍會有幾多成長

好似唔係好多

又曬

btw 嚟緊buff 徐晃，咁究竟升
徐晃 / 張飛 / 滿寵？

徐晃
萬能插蘇
用過返唔到轉頭

你上一個開post果個漏左貼地形圖...

唉合禁道具棍分解15卷
再合血帶重骰降能弩分解15卷
3抽皇帝箱344
非洲始終都係非洲

鄧艾傳有活動未？我完全未開始

出師表個包唔彈出黎即係唔使買啦😂

屌你老母武器日？邊度武器睇過？
兩匹馬咬住把劍劈撚死官方

係咪無左

我仲以為8月1日 reset可以買到

係啊可以

你買到？
我見佢死都唔彈出黎

分解變15卷先講啦
你分解親都重骰

好撚正呀!!!!!!!!!!!!!!!

大俠反射呂布 白虎弓玉璽孫尚香 破陣刁 連策扇司馬
呢隊仆街比我用兩隻人就撚狗咁撚死左
會心呀拿 反射呀拿 連策呀拿 屌你老母呀

第一次打pvp覺得咁爽 屌你老母呀歐洲人

我見到有出 唔夠一秒就比我關左

分解出咗15%命中

有30%留15%托咩
如果你係兩把都15卷我就認同你有我咁非喇

歐皇

歐青

oh 又多一個歐皇
得番我同隨晃ching非洲咋

貂用30，徐晃/呂布/花鬘都可以用15嘅

算吧啦你
貂蟬呂布李明郝昭都齊
出曬根本打曬吹風隊之外既對手

咁碌如意捧係咪冇Q用

刁刁人狗分界棍都冇叫齊
象裘冇兩件 呂布唔齊 輔助工具又冇好野
李明冇玉璽 唔齊
郝昭冇甲 唔齊
于禁用垃圾弓垃圾輔助 慘
滿寵用緊聖者寶劍 慘

有李明郝昭呂布加埋咁卡法 對面有冇可能唔痴埋一舊
引導同破陣有咩分別
冇象裘有質孫駱裘都唔叫齊
李明最重要個兩件齊曬都唔齊
滿寵有兵書24 寶劍用咩分別根本唔大

話說個出師表包唔彈出黎嬲嬲地課左2pack銀玩下 同抽皇箱 準備合野
Dllm 係你喇！

yeah

本月之歐星仲唔係你

破陣識得破人地後欄 引導成日打隔離d近戰唔中被反死
駱裘六星狗也不屌啦 d人咁低防 用左都係被秒 冇分別
李明低攻擊力 同隻先發反射呂布鬥雞眼咁望左好多回合先插死佢

屌 換左j都想del game呀

一個禮拜白諸3件齊曬
我就合成廿件先有一件正常

我條命水係玩法師隊only
豆腐渣黎 歡迎圍毆

駱裘好有用wor，我沙摩柯即刻可以由被秒變成可以反擊

PVP迴避反擊刀係唔係有bug?
打趙雲6x%, 到我回合時打佢, 打左10個回合冇一下係中

屌 唔記得左先發無反

趙雲先發無反喎ching
近攻唔會中架喎

俾上面班歐皇嚇到傻撚咗

嚇到斷左連勝

成班歐皇又係到互射，無眼睇訓覺

我嚇到出少咗隻

你咪近期最歐果個
拎番個表出黎睇下你加左一百分未

咪就係
次次都合到好野個d就咪扮曬野啦

係咪可以升99lv

晨咁早起身
又俾人bin c

一件破處武都無

搵人幫手過啲歐氣黎啦

啱呀

配咩陣都得 配咩裝都得 配咩人都得
硬件任你砌

一早就比歐洲人bin

又係合垃圾之後15卷
屌曬你班歐洲人合親次次都神裝

你咁講等於自屌

我分解親次次都15卷
合幾十次先一件好野
歐洲人係合親都好野
分解親都重骰

一起身合左人狗分界線
但pvp斷連勝

有冇用緊策士既清俾意見
想練雙策士陣

係咪ios 唔彈出師包架

94%禁擊都唔中

用曹丕好定陸抗打pvp 好

曹丕就可以當半個坦又唔太怕策

陸抗就唔怕策唔坦，但有混亂可以比司馬滿寵仿策，對住先發無反的手段

公子丕啦
陸抗打唔中人

用左曹二代就最怕會心免疫
刁刁李典二公子都會心

三隻會心太多
五攻都好少少
4攻一補可能中伏

咁有玉壐又唔用，好浪費

第三隻最多支援弓好啦，起碼有多啲方法破會心

一係再反，如果唔係唔建議第三隻玉璽

死人孔明唔跳完來，係咪完左一有無人尋日12：00後見過

三隻太多啦，無會心果隻死左已經輸七成，除非對方無黑超陳群，機會好微

唔通中非洲難民車又話你知咩

重骰

佢係唔出黎﹐你係咪用ios?

我琴晚電話都冇，轉ipad即彈

點解我公會仲有人未 結算上星期任務

我想踢呢啲垃圾走

未結算 = 無睇 任務板

合到如意棒
係咪中破陣棍既前奏

團一有咩?

我公會

中孫殯..菜菜子係咪配孫殯會好過玉璽 ? 無反刀係咪得趙雲最岩用?

孫臏呀清
上面個字唔太老黎
答返你 孫臏好d有埋加精神
無反刀配2哥都ok

係喎 SOR 無反刀比2哥用係咪會無傷3刀?

25萬戰力，得6隻5階(1隻99LV)
約20隻卡係80LV, 30隻60LV+, 一堆50LV太守(約50隻)
而家升緊有造型名將上40LV(約70隻)

是的 人地反你會 必miss
然後你再反2刀
total 3刀

咁正, 仲諗住只有先發無反組合, 差D想分左佢, 因為巳經有李明 唔該哂清

彈左啦終於買到, 個包真係好高性價比, 如果一個月唔止一次, 實忍唔住手再課

原來聯盟商店係每月更新

我差件輔助工具就變完全體
但唔敢喺工具日合嘢

好多人，升50lv太守咁好心機
卡完30就唔想幫班垃圾升裝

係所以佢變成我嘅月卡

係
我都係中咗如意捧之後中破陣

只係個前奏成兩個月

唔用周愉，呢把野係咪無乜用

李明裝孫臏係咩玩法呀? 真係高深莫測

周瑜郭嘉都有用

連槍 玉璽
升張飛定除晃

諗住長玩，所以呢d投資係值得

你叫我

廚房

無問題呀, 加精, 李明怕法攻

張飛用唔到玉璽，一定係裝地型馬或zoc馬，

行唔到入去嘅話發動唔到奮戰嘅話有玉璽都無用

我諗用張飛嘅話個陣會冇咁穩，打法教技術好多但快好多，姜華同怒行丑搶分時間都係用張飛，佢兩個響星期日9點前一個排4x位一個排6x位，一個鐘內爆金已經上咗頭10

如果穩陣打法嘅話可能徐晃會好D，而且之後會buff，純屬個人睇法，未必一定啱

諗住張飛奮戰 劉宮支援 呂布穿透 刁刁引導+放紅buff 金環先發無反 試下

連策白豬都丟走係咪好奢侈

R65洗來洗去都係R90+
明明已經係咁升總戰鬥力
但都係去到前兩三個星期最高分數後一樣都係卡死唔夠人揪
唔怪得殲滅戰咁少新玩家入坑

依家周街都係R99, R99 唔代表勁

用坦+道士, 配d攻擊角, 慢慢磨

用坦 + 道士 + 補 + 物/法攻*2

佢個設計就係咁, 神裝人士hea打pvp就會停左係下層, 頂住d新手

但係揀親好多都係全7星裝課長
正話輸俾個平民裝+99級曹洪先覺得心服口服

有裝升啱人,r99都當頭腐咁打

個設計係有D問題

哇屌那星真係有人合親都係神裝
我就玩咁鬼耐20件7星都冇

你走精英路線姐, 唔係頂裝就分解

因為你浪費
靚裝但唔岩使就分解

人地神裝都留係到, 你邊有得上姐

戰力通漲, 人地d裝日日升, 自己就停左

搵唔番百里巴個計分表, 下次應該置頂

我自己最勁果把貫通武都比你分解左

點解你有彈,我仲未見到

5%入面啲賢者法師好多都有連策扇,甚至雙連策扇

關咩事
我下下都合垃圾

換個device 開就有

發覺有條友齊晒裝近呢幾次合唔到好野就扮非洲

你仲有咩裝想要

靚裝都解咁折墮

不如整個list連登名+id...我真係記唔晒d名（除左薯撚神）

尋晚無, 今早入game就有, 感覺似商店8個鐘更新一次

正路呀, 果條友d神裝都中哂, 緊係愈來愈難合到想要既野

起碼都比件有用既武黎啦
唔係都唔洗升下隻5轉

沙摩可同吳班比邊隻勁啲

有破陣棍咪吳班, 連棍就沙皇. 兩樣都有應該沙皇好揪d, 基本能力高少少

連棍玉璽沙皇 秒唔到關三哥

沙皇著邊件衫比較好?
1.) -30%物傷
2.) -30%策傷
3.) +15%爆發
4.) 回15%血

2.) -30%策傷

我諗123 都ok 視乎對手換
咁易比你秒仲叫關二哥
不過佢上山+你buff紅緊係秒到啦

我揀物傷，一箭收皮

百里 po多次 計分表啦

一陣有銀就合埋最後一次（今日第5次）
係時候比件好野黎喇

想要咩
我g持你

二哥係咪必裝命中香?

連攻連反連環劍
連策扇
大俠刀 火尖槍 涯角槍 青龍斧
白虎棍 連環棍
白虎弓 青龍弓
玉璽 孫臏
是但一件都滿足

大哥破陣會心, 二哥無傷3刀會心or命中, 大家覺得邊隻好D? 都係FOR平原場用

終於20連勝

關羽啦
君主平原都係廢鳩黎

G持你

課左孔明，600碎抽5-7
出55565

屌輸第一場畀啲下游隊伍
pk命中率第一次逼害用盡所有人都只可以令對面破陣貂殘血，
下rd之後死剩貂賈蔡，對面補 貂于禁
好，都仲有1000種方法贏
之後又命中率逼害，我貂命中香打冇衫殘血貂90%全miss..
賈 蔡 vs 貂 于 補
好仲有辦法，禁擊于，蔡ko 貂咪得囉

蔡蔡子使用 法術 落石，預計命中率86%
miss！
miss！
菜菜子 對 貂蟬 造成 0 傷害

....唉我唔玩啦咁搞

想死

深表同情, 我今朝都課完來

唔好咁勞氣，抽到歐武今日就睇開D啦

諗住系統畀我訓練策略思維，最後會畀返主角光環我嘛

今個月唔想課喇 課完仲傷心

都有3件6, 可能中好野呢

樓上條撚樣食屎啦
56667 跟著扮慘
On99

薯神好大怨氣 祝你等陣合到好野, 分D歐氣比你啦

薯皇堅好記性

刁刁周圍紅係咪指定雁行陣, 一開始只可以BUFF到後排2隻?

Ai 用魚鱗仲癲
個走位2nd turn 可能會buff曬全隊
玩家就雁行好d
除非有先發無反先魚鱗

我依家試下BLUESTACKS 買唔買到

對強國 一勝一負

都係果句

Miss 咪輸囉屌

轉左無補陣試下, 都打得幾順, 可惜隻隻都差一件裝, 幾時比齊我呀

于禁貫通防連衫玉璽- 差把引導弓
李明先發無反減策衫血帶- 差件青山袍
刁刁 如意MP衫命中香- 差把破陣棍
菜菜子- 連強扇9章孫臏 - 差件劉勝
賈詡- MP劍防會衫玉璽- 差把連策劍

都係裝唔到 放棄

打千里行搵錢先...

等下啦, 我今日都買到, 即係未下架. 或者你試下入PVP 版, 再跳番出大地圖, loop 幾次, 有時會彈出來

團一靠你破千里

唔理佢啦﹐晏D清埋千里含

比我一定係55555
唔柒買

抽15碎啦...

我就黎連登都唔撚上
日日都係咁
睇著人中神裝
自己就合極都垃圾

單發蔡琰

見到你把陰陽弓我都唔想玩 尤其岩岩比于禁一野秒兩隻
點解ai隻于禁咁撚大力

上星期六就係聽你地講就左10野15碎, 7 1星, 3 2星, 唔係歐帝都唔好試 , 5-7星最穩陣

無金開呀

我D 銀開始多啦﹐又冇野合
岩岩無聊到要拆件5星又變返卷加4星
出師包在那裡

要7個人, 太難了

1次就回本...

用呂布都玩到咁你應該唔好玩先岩

依家冇礦石﹐慘過撚
生成唔到武器

我都聽左 結果全部12級

大大話話今個禮拜都合左7次定8次
冇把岩用

唔好互相傷害啦
btw查實大俠呂是咪應該配遠攻手加法師
其實呂布正路一個頂晒

依家我都淨係留D S武
D 無反劍﹐再反劍﹐混亂劍都比我拆哂

破陣布哥加破陣貉 一RD 4件

我都拆先發劍 混亂劍 個d啦
咪拆到20件7星都冇囉
都唔知歐係邊

佢醒目到殺李明刁刁

咁當然我未輸過啦 對面有呂布趙雲 驚呂布一隻比命中率逼害頂唔住上埋李明 所以咪比于禁偷到雞囉 佢又可以野野唔爆擊 李明咪收皮囉

你一定唔記得一個事實 你v5

我唔太抽教本嗢
下下all in曬抽寶物
咁玩法就算v5 都唔會得十幾件7啦

李明打千里行冇乜用
對面110lv策士燒李明都唔爆擊 明逼害青山戰袍

1件4 又賺

睇完巴哈姜華篇野我而家都抽曬15
一來日日比人顏射真係忍唔到去200舊
二來回本真係好易

點先叫回本

小薯神話完我唔食教本
我而家就一件不抽 all in教本

歐皇又黎贈興

係
之前見過佢
蛇矛呂布 引導貂蟬 連策扇地書白諸 盤古斧金環 同埋連擊弓劉宮

5件價值加埋>=1件4星就回本
計埋往後合成跳星既可能性1-7最抵玩
夠銀既話

600碎抽15碎最抵?
啱啱抽120碎55557

Thanks 我次次都蝕

我d人 除左呂布 無隻勁

我而家擺個唔係大俠嘅呂布係魚鱗係最前，好sad

呢個玩法同分解1，3星無分別
搏跳級就賺

分解1 3 機率太柒我玩唔起

分解1 幾好賺
分解3就無運行

分解要錢...我都覺得會蝕本

簡單講每15碎=2.4星=回本...

29件揮手區﹐高峰時有50件

我咪玩到冇哂礦石囉﹐次次5轉都要儲礦石

維持係34件好耐 呢排都冇咩靚裝
冇拆既好多都冇用又唔捨得拆

25件

比粒紅蓮彈郝昭食
關羽3刀直接斬死

仆街終極歐皇現身

就嚟熱到平放部電話都會爆炸
一開game已經覺得電話燙手

抽過15次
平均得1.5星 點睇

邊個係?

啲裝太廢 場場下剋上

守100算 ⋯⋯ 等水戰復活

水戰唔知搞唔搞得惦隻甘寧老師呢

我想出甘寧 試配雙弓手

但我無裝
玩唔起無補陣

金環 呂布 刁刁 劉宮 白豬 暫時我發覺 我五個場都應該係用呢個陣

有條友v5 34件歐裝

上次中左破陣劍
貉﹐甘﹐劉官﹐賈﹐孫乾
唔玩補就孫換魏延

v6,同埋七星唔等於歐裝

3星=4件1星

屌....又被命中迫害

岩呀清 7星唔歐果d你都有留？
得有把魚骨槍 唔知點使好

團一冇人打水軍＿

有冇巴打可以幫我睇下

沙摩柯
破陣攻擊 會心攻擊強化 攻擊力輔助

同埋

呂布
間接攻擊免疫
要幾多金? 唔記得左計

破陣攻擊 間接攻擊免疫 8千幾金
會心攻擊強化 7千幾金
攻擊力輔助 1400金

我轉頭試下放隻司馬去赤壁2吹風
睇下有幾多隻 同要幾耐

試完話我知﹐快得話同你地一齊吹

之前好似有人教係呂蒙傳到刷

非洲聯盟

追追追

試左紅線赤壁2 得10隻only
但好快吹完 2mins有找
now試埋濡須口之戰

換左j既巨胸奴 唔可以睇小呀!!!!

呂蒙傳叛軍個關，一場過百隻，不過手動

有無攻略點刷?

一場要
打幾耐

出師表彈完一次就唔識再彈出

唔好打船，每round盡量清哂d水軍等佢下round出新兵

我d人唔勁要20分鐘，有位團2ching唔使主動打反擊都反死，只係㩒下一回合就快好多

比fd合
終於都有把有用

ching好野

恭喜徐房有武用

歐帝谷谷埋埋一野射死哂你地

收皮啦小薯撚

有個問題
如果先發無反 後面企左個人 對面用貫穿打過黎 我隻人先發左 對面反擊貫到我後面果個 係會100%miss定會傷到後面果個

合玉扇 冇錢拆

本身有咩扇
無就留下先

試過幾次,會齊齊MISS, 但相對用貫穿果個人打李明身旁條友, 就會打得中李明

徐晃定張飛

太史慈獎有兩份?

40, 60各一份, 總共2份

咁好既，之前果d冇得分開計

歐皇拆野唔駛你教

之前係升lv 呢個係通關 係第一次有極限通關既活動獎

槍兵黎緊Buff完好似唔錯

其實兩個爆cost
張虎點睇

係喎, 係一般 同 極限 通關

其實meowjen 係邊位ching，咁高貢獻，唔通日日全清事件?

變魚骨，冇玉璽都係冇用

使左1000蚊

係咪應該升李明
呂布
李典

射呀射 射呀射

等玉璽..

大俠刀
使左二千都唔中

冇練坦沉水香係咪分得？

真係好好彩

我都有把魚骨刀

呢個同學中既野同我咁似既

扮非 偽非仔

屌成班歐皇又比人顏射

千里行18關前re過係咪無可能爆到機？

課幾千蚊 中得幾樣野唔叫非係咩
你睇下小薯撚果邊 課幾十蚊就廿件歐洲貨 仲話自己好慘咁

幾十

no
我上次17re

歐薯學人叫春

理論上 19前re 兩次都可以

17,18關點先可以淨係用80lv過關

百里大哥咩陣容
可否指點下細路

我8隻五轉 呂布刁刁李明于禁徐晃滿寵賈詡司馬

最後決定升曹丕 好需要佢既反射打千里行

岩啦，一齊做富二代

我有青龍弩
係咪應該用李典?

搵岩地形的坦帶袋頂，盡快殺，如果唔得就清曬D兵先，搵2隻道士係門口頂位同禁擊D援軍，咁就可以同隻王打禁室培育

發覺歐薯係公敵...

最佢大問題係明明就歐皇，但係扮非洲

終於買到，依家合左75碎X8
兩件六，淨3件4同埋3件2加20張造寶卷
加多43張寶物卷，同埋fing 哂d 銀，好似有d 蝕

試過18關係山地場 用趙雲都極速被溶化左 邊度黎兩隻道士...我唯一一隻係99lv

合就一係15碎 一係就200碎啦

全部15碎，真係睇你好冇彩
頭個4 轉 75碎 都兩件六，之後分解親1同3星都出卷同埋上唔到4星

上星期山地麻，我用鄧艾（無教本係無開金技）拎住120袋坦到下，加埋其他輸出清下兵，用賈詡同張春華塞住門口禁擊D槍兵援軍，最後靠80lv 白諸巨岩一round 2百幾3百咁磨死，全部80lv 都無本無技

分解我都唔搏...機率好低

BTW...15碎出6星=32件1星...唔計銀回本係2.4星

合埋個3件2星，終於上到4星
即係兩件六，4件4星
即係當中左3件六星，加d 卷😅
蝕定賺，我看不透

唔通註定今日貂蟬係我嘅

今日呢258碎片包都幾抵
破陣棍 15%命中 象裘
仲有一次可以合但冇銀lu

衝呀

我屌，抽15碎？

唔係啊，200x3
但不斷替換裝備可以分，分5次4次都係兩件6，所以分合分合咗好多次

屌
合四次
的盧 毒龍棍 MP 地書

公平咩

用金骰啦

上左岸睇人中伏

重骰都係垃圾

用金骰=伏上加伏

為左升人 d銀錢用哂黎買米麥

唔係wor
我d 孫臏 連扇都係咁骰返黎

我個個禮拜都係咁架啦

乜撚野武器日合會好D

你老母好慘 有你呢d不孝子

24關既關銀屏打唔贏

救命呀, 唔好再比物攻我

呢把我都有，唔識用，驚鄧艾唔夠坦

骰完出3神物真係嘔血, 唔係為左個活動都唔會骰

c7 pro都會彈game

玩左兩日第一次彈

合埋最後一次又出西書, 完
總結一下課左2次孔明包, 分分合合剩番如意棒, 孫臏, 玉璽, 青龍刀, MP劍, 朱雀袍都算係咁 ,合理等價交換

件件使得過喎ching

都話條友呢幾日加左一百分

係喎個表呢
recap多次

係, 哩幾日合到岩用既野,巳經多過之前玩左果4個月合到果堆垃圾

而家pvp 用緊 陳群 白諸 羊妹 劉宮 郝昭
有連策扇 命中扇 連策刀 青龍白虎朱雀棍
象裘 35%物防甲2件劉勝
孫臏 玉璽 mp鏡

打pvp好似冇力咁 想換走劉宮
係咪應該練李明/賈詡 定係練蔡談

嘿嘿嘿

岩岩先諗起

原來西蜀旅行團個名好似係我諗

sorry 係我

用支援都無力
你重升李明同賈黎做乜

一係去盡D懦夫轉李明
劉宮轉菜

OK BYE

你都無弓劉宮緊係無力

唔知有冇用

練法正爆左機啦

都未見過有人用法正

法正有度唔好 無+15% 命中
平民策士我睇過
仲有陳宮 李儒

佢齊裝法正最大力

miss就更大力都無用

法正+蔡蔡子 BBQ到永遠la.......

換走劉宮轉沙皇, 大大力

前16關成功跟到個表

但係17,18關仲r緊頭 唔敢入

覺得好悶
想棄驚

我今日食咗屎

我願意接受大家屌

如意棒不如意架
碎左佢啦

移民有咩條件

第一個中兩次西書的戰友應該係巨胸😂
之後有左分解我超越左佢，我係四次🙂

第十八有孫堅，我用5轉關羽去斬鳩佢

碎左刁刁要空手入白刃

我每次合之前都會諗聽日lunch 食咩好，然後諗到一樣嘢，係邊買「吖！」先禁落去

真係要棄了

17關過左

18關.......唔g點算

強國清 依家有咩7星寶

你應該問佢仲差D咩7星寶

呢啲就唔講啦
係開心嘅！
不過大家都輪著嚟中嘅姐！
就打和啦！super！

18關痴撚線 係咁比d熊仔降防 玩碌撚

下 幾時輪到我?

我老婆幫我合左頂綠帽

和mud Lun yeah 和呀 diu

俾你拉開十萬五千里 ⋯⋯我連基本人權都無
屌個榜首堆人10個有8個唔打得

仲有 上次我計錯分
我睇錯範圍武器做貫穿武器

原來我得4x分

放棄
18關出99打了 反正26~30我都用唔到4隻贏

距離上個計分時間 毛毛蟲加左200分 老母不肖子加左100分 小薯撚加左80分 口爆加左100分 etc.
我加左20分咁大把

200分咁撚多

表 定 老母

我個圖片file太多j圖 要搵番個表有點難度

今日你至爆,笑死 我都試過比老婆合, 合左我人生第一部金銀車, 以後無再假手其他人

非洲流明

快D放多次比大家計下數, 我一定無可能多左100分, 我記得頂點野都係得10分, 我最多咪多4X分, 吹咁大

課完600碎 出55556垃圾 之後合合合解解解 總於有好野喇

你地班仆街顏射完未

合中左杖八矛同連續強化棍

有無用？

同第一次計比加得廿幾分
咁都唔係非洲

又要比人屌

本身仲唔夠高分? 你都onjj

我無加過分

190啫都係

我唔__信

即刻離開 唔係留係度

連策扇真係連登公廁

沉水香加左6分無啦

一把連擊破陣引導都無

唔計vip 當無反棍5分
181
本身164
加得17仲少過百里xx

係我3倍 dllm歐皇

我同你都非洲啦
加得17 6分 on99

兩個仆街話自己非洲 笑死我

我都係181
如果
i）小薯=非洲
ii）我=小薯
咁我=？
有請小薯作答

你加幾多我加幾多
呢排我先係咁提自己非洲咋

佢計埋VIP5 姐係281分啦

我無話自己非，dklm la

我仲低過之前
之前162，而家139

俾你哋晒一晒
搞到我都好想課個出師表包

唔計VIP 分 有156, 多左7X分

咁我下隻走去練法正玩下先

抵玩 可以抽40次

130分左右繼續做肥料

蔡蔡子先..咁可以用住白豬先
之後先法正換白豬

有完全體白豬，點解仲要轉

中第三本兵法二十四書
分解 卷

儲左勁耐既寶物又玩完 成班歐皇 都on9 話中好野就中 我真係唔識play囉

課啦抵wor
我上個月同呢個月都只課呢個包

課咗一個月定期卷
睇嚟以後都係等呢啲包出就算

有金有銀有碎
圍返一日10蚊都唔使

無地書喎

前一百名 多數最後幾多分

我遲左人地18個鐘玩 係咪冇得追前100

唔係
好多人會gap 1，2日
我而家都唔係幾想日日清

我都只係打咗54場，冇咩點打咁

百里巴打到前100啦
有新j有生機

上個禮拜100名lead住我600分
我仲有印象自己至少都4800左右
放棄追咗之後就冇記過分，可能5500up

差d比人斷37連勝

連策玉璽司馬 on99 佢先手狂吹風
仲有隻蔡蔡子...仲有破陣呂布刁刁

賈詡作為一隻法系竟然比司馬燒死好慘

有咩辦法唔抽15碎呀....

其他全部1星都賺左

3粒有d多餘嗢
比粒黎

睇上面 發覺呢個世界真係幾on9

我比補師裝都唔益你

差d比隻白豬殺撚哂有連策扇既都是仆街

想問下其實遠距離攻擊算唔算埋策傷

no

無反槍 除左比趙雲用之外 仲有冇其他選擇??

關二哥,無傷3刀

姐係對方唔反擊, 關羽都識得反擊人地兩下

追唔到

44連勝已斷 又係比陰陽弓于禁同命中率逼害

3回合miss左九野

kimochi

衝左入100先
之後hea住守100位

星期日直衝 場場打左邊
好快上到前20

後追真係好仆街 場場30 40分
以後都後追算了

所以都係唔好咁認真打住
之前太豬，太上心打足

我課到v6,冇加過分

3粒玉璽點出好..比埋2哥點睇

岩過埋24 用劉官射幾箭又搞惦

二哥直接破埋會心嗰兩下係幾好，玉璽其實好適合佢
不過中唔中我就唔知啦

用二哥真係要拜神，Ｄ命中差到無人有

無所謂啦無反3刀,劈到中為止

用埋命中香都成日miss
唔miss就秒
用玉璽打防會心嘅未必高傷過命中香

打唔中咩都假，命中香應該好Ｄ

no la，而家有幸運加乘會心勁好多

3刀哥用埋魚骨槍+玉璽點睇

我得141🙂

關羽命中香好d既
反正裝左玉璽都秒唔到郝
其他人3刀中曬都秒
不過打過大俠刀玉璽關見乜秒乜 冇純坦冇得項

今日一合就中7星zoc馬﹐又拆左

計錯﹐原來158先岩。
睇黎冇連策扇同劉勝真唔入流

諗緊玩全坦陣

個表都fail la
白虎弓高分過青龍弓

點全坦
坦到又輸出到既應該得關，郝，同防連精轉防

158 係減左v8up個50分下話

正解 今晚先打

關郝曹司馬陳群，3隻物攻裝晒玉璽

係

唔計v6 的50分，岩岩好101分
係得粒玉壐同青龍棍有D睇頭

唔計v6我得120
但我有幾件裝用唔著+未升人
仲要連攻系列既武1件都冇
唔通比小霸王玩上將劍咩

甘寧老師練左，有Ｄ伏

有咩伏﹐我升緊

pvp佢就係水場先用，但係刁刁做到一樣的效果，就係秒人2隻

刁刁 同佢打前面
後排兩弓手

點睇

試下兩隻一齊用
弓手兩箭殘血﹐兩破陣汁雞﹐一回秒人三隻

水場制服隊
2弓2舞1水軍

102cost
曹轉弓手/李明啦
唔係打大俠刀好難打

那有弓用

無棍俾羊妹

所以我諗緊

甘寧 刁刁 禁仔 嚴政

最後一個 揀邊隻好？

同埋你有兩把百鍊 ？

郝昭啦

沉水香配上將劍
咁陳群換陳琳岩岩好99

差5本書 5轉關二哥

禁禁

呢隻一定唔會後悔

淨咁多COST﹐要隻法好似好D

上星期轉完﹐今日先滿本
打千里含又幾爽﹐秒住去

又司馬

條友行行企企 要等落雨放 Ching Loan

無反射甲

連槍 反射甲/-35物傷甲 玉璽

咁就整隻步兵或者周泰
如果只係打水﹐周泰其實睇落都唔差

呢3件都係歐裝黎

落賈詡得唔得
血毒其實大力
又可以降防

徐錦江 / 王君馨 好似可以

魚骨，反射/全防，玉璽

又得喎

我依家多數PVP 都係賈>司馬
一來我冇扇﹐二來道士可以幫手封技

道士破先發無反好好用

得丈八矛同尖螳

已經預備左7千幾綠印直衝99

賈曉晨 無劍
徐錦江 無甲
王君馨 流星錘 血衫 六星命中 都有

點睇

揀D有主動攻GE騎馬仔

屌 咩名黎

呂布啦
穿透連攻連反 我都用緊 好爽

620 有無得諗?

620 不如張撩

話時話 升滿民心既話一日可以拎幾多本公文

好似13?

丈八矛打兩件
但係輕騎本身都打兩件

有無計一日收兩次

fb 睇到，笑死我

可以用尖螳，變山地騎咁打

6星重骰黎做乜

６星點ＳＨＡＫＥ都係６星

佢以為可以變7...1000碎rip

我之前渣尖螳都有諗你呢個問題
但係輕騎得平原先勁﹐山騎ＦＯＲ多幾多地圖
一係二哥打多格﹐一係丁原食蛇矛 比較好

本身1000碎5件6星3件一樣已經好on9
仲要射多17500金落海

有錢就是任性
人地刷消費者 識碌鳩咩

無專武都係唔練人住

個個任真係用咁多金都係得張６，７星卷
真心唔抵﹐ＨＥＡ做算

呂布同二哥真係咩裝都岩用
練定唔會後悔

而家我等緊魚骨玩會心強化2哥

係無能力做

諗起都好撚痛
話時話我升完甘寧老師之後﹐升邊隻好
蔡蔡子（得連擊強化扇﹐冇劉勝）
李明（有朱雀﹐做到先發無反）
赫紹（冇沈水香﹐得一件會心甲）

你本身有咩5轉

其實2隻都80lv
但係替補仲有99lv肥董用

唔會後悔系列

呂布 二哥 刁刁

曹操﹐司馬﹐呂布﹐馬妹﹐二哥﹐劉宮﹐魏延﹐關羽﹐賈詡﹐貉禈
升緊甘寧

11隻
唔考慮升隻補師先？

自膠﹐咁先岩
曹操﹐司馬﹐呂布﹐馬妹﹐二哥﹐劉宮﹐魏延﹐孫乾﹐賈詡﹐貉禈

菜菜啦咁下隻

咁一陣開定先

策士裝 武器有 連策扇 同加命中扇 防具有 防會心 仲有孫臏
係唔係冇其他選擇 最好都係升月英

有冇人練左小霸王架

有衫蔡蔡子，有扇月英，兩樣都有法正

[black]我兩樣都無就收皮[/black]

練左
不過冇專武同玉璽唔使出場

請問小霸王專武係咩

我兩樣都冇﹐得連擊強化扇照升

連擊

連環/主動劍囉﹐其他打唔到兩野就收皮

團一係咪要衝水軍

我沖埋千里含就開波
邊關多水軍?

呂蒙傳 叛軍篇

呂蒙,陸遜 一人守兩架船
1R 12隻

我都今晚擦下

係唔係普通就得

普通OK 出埋D 低級拉LV

團4好靜,冇人講野,又冇咩人沖任

刷緊 就咁4隻 全自動就搞惦

都正常既
果班人入完團係連登都潛番去深海

其實我都好靜，冇用過個聊天

可能係掛住打機唔上黎呢

團4
不過冇乜貢獻

知唔知輸左計唔計?

于禁 6星會心弓+玉璽 玩唔玩得過?

計

今日大喬送兩本書
聽日二哥可以出山

刷水兵企位圖

ching 你呂蒙幾多lvl?

呂陸60 步兵40

水場冰場120%會overkill, 其他場得110% 都用得過既

又被命中率迫害 斷連勝
keep住差第100名果個150分

全自動識去水到打又唔燒船@@?

快開速 手動 直接skip回合 等怪打你

收返你個表情先
全自動會燒船,直接結束回合會好d

企好係咁結束回合就得
但鍾意可以自己都斬下嘅

又中一把丈八矛

+6分

轉頭就會分左佢合反射甲

團4快D一齊打趙雲傳先啦

我成日覺得防具日合到防具係正常 但唔會合到歐洲防具
我最靚果d裝都唔係係50%時合出黎

我對50%無興趣，我粒玉壐都係武器日出的

係，所以我都唔理咩咩日 有裝有閒錢就合

有冇人諗住開定D金幣演義角過用金個活動

我乜撚都武器日出
因為我只係武器日合

我有次儲左6件6星,諗住防具日抽黃聖依,點知出左先發槍,連擊槍同埋引導槍

斷左連勝應該追唔到100
我又唔係打足 希望入到1%

原來D歐槍去曬你到

仲要果時一隻99LV騎兵都冇
之後極速練隻關4刀

打曬最左
後追加成場場30 40 分

個出師表包抽晒1~7，得幾件5星咋
我做非洲猶長捉晒你班歐皇屌屎忽呀

600碎抽5~7 5次 結果都係55556
如果你有3件5星 再加 一堆3~4星合上去 可能仲好啦

薯皇今個wk千里行有冇信心

最多只見過28分

歐皇都好信, 就好似+X哥同你講買樓好容易, 挨下就可以

合哂可能賺過200碎呢

要俾錢合

結果只係等於200碎抽3次6星

我就唔會買個包自己慢慢儲吧啦

分解3星出番3星，最冇用嘅結果

淨係合到件連策強化寶劍
冇練郭嘉，唔知有咩用

我尋晚試左抽哂15碎﹐頭300碎都合到兩件6
之後個300碎計埋先得1件6﹐係多左43張卷
依家都係3星唔解啦﹐黑仔個時好難上4

冇時間打

唔記得睇人地裝備 俾防連擊 屈死

打盡哂D次數都仲未入到 , 比你參考下個分數

睇下合唔合到破陣槍﹐合到就爆金沖上去

I am shing gor

我要破陣棍, 呂布做緊倉管

百里最新分數幾分

升堆風水過60好洗錢

我為咗見一見鎮團之寶，所以我今日合一次

見西書如見西！

正評是我比

捉你番非洲

見書如見教主

其實 pvp黎講
如果怒開ac 打一場半場咁
個base大左
1% 相對係咪會易入d

又合又分
中8格回3%HP個個輔助

你得閒玩咩

好似要30rk先入得pvp場

係電話轉ac玩者 其實有空
但咁on9既野唔多想做就真..

最on9係你一個人咁刷，最後益曬其他人

咁有時間刷 不如自己衝pvp

無場數...

烏騅馬係咪無留低嘅價值？

開100隻都唔知有冇1個位

想升 輪椅戰士 有無推介

暫時想升高順
1.有愛
2.主動攻擊
3.有愛

呢三個金技夠殺

肥西呢
1.有肥仔波
2.大力
3.有肥仔波

打到1.X%，今個禮拜好似有機追1%內
同黎禮拜6,日又要爆肝

有裝任你玩

中完西書中取水鏡，好開心好高興呀

西蜀旅行團帶大家遊山玩水，令大家忘記晒打PVP嘅煩惱(因為已經唔夠打)

文鴦派書
差銀錢 聽朝出關羽

吹風隊山海經痴線咖
得11100戰斷我69連勝

轉于禁先定二哥先好?

禁仔

無人可以超越我

我就係 非洲牧 隨晃

吹斷你碌鳩

破陣象裘 呂布
破陣象裘 貂蟬
引導防會 于禁
百錬沈水 郝昭

呢位巴打 你自選裝備
我點撚樣玩

最新戰績
果一敗如同一條刺

打最左啦

打哂最左好耐啦 除非個陣容我好驚
本來平均分過25 比人斷左連勝姐

出盡奶力先打到入1%

下一隻轉張飛防連策甲地形馬
吹風隊丫拿

司馬 白豬 魔豬 呂布 劉宮 金環 刁刁
關二哥快將完成5轉
第9隻轉咩好
而家陣：
白豬 連策扇 爆發衫 地書
呂布 蛇矛 回15%血 烏椎
金環 無反棍 青山袍 血帶
刁刁 引導棍 九錫 6星命中
關羽 連槍 -35物傷/狀反甲 玉璽

第9隻？
滿寵
郝昭 楚天.... 狀反..... 沉水
陸遜 7星劍 mp防禦
張飛
徐晃
定係開隻月英好
賈詡無裝

有裝轉咩都得啦

你隊仆街隊

好彩你有魔豬回歸

無教本

白豬好易秒 之後唔算難打掛老細

又無用zoc馬陰人

為左殺隻劉宮 差d比白豬一野秒三隻

果野蠢左 早知收左白豬先
雖然殺邊個先都贏左

騎馬攻擊強化無效:
除了騎馬攻擊強化無效外，斬馬槍術也無效

2哥繼續係食物鏈頂端

君主、都督、策士、道士使用補血策略的比例下修

ai將會難打左

斬馬槍術
原本改善兵種效果會使得敵人NPC在演義和千里行的難易度上升
所以透過新的科技來改善槍兵
槍兵對騎馬部隊給予物理傷害10%/20%/30%/40% 增加

你叫2哥以外既騎兵點算

水軍終於唔會係水圖比人射爆

但繼續比舞姬破陣

依家5轉定徐晃等buff

d呂布應該收晒皮

係buff徐晃之前 我會唔會中到一把連擊槍 諗諗下寧願佢唔buff仲好 又比歐洲人吊打

收起晒d騎兵其實咪唔驚廚房囉....

咁我係咪要升徐晃
但唔夠槍用喎
Btw 團一有人爆左千里行 差6個

大俠呂布

邊有你咁多武可以選擇轉人呀歐皇兄

吹風點收皮法？睇唔到
轉徐晃算

而家熱門騎兵咪又係得呂布

偃月陣型追加
策略傷害減少特化陣形
基本效果
受到策略傷害-20
全防禦率-5
陣形效果
前排：受到策略傷害 －２０～－５０
中間：物理命中率增加３％～１５％
後排：武將的固定物理傷害 ＋1０～＋４０

減受到策略傷害

城內無得吹風呀.....

咁就收皮咖拿
有連策 山海經一隻吹300不是夢
減得100傷

馴虎果d都係騎兵

你隊野爆到 俾心機

睇黎我都升關羽算

徐晃又爆cost
張飛又爆cost
On99

張虎勁唔勁咖

我係唔夠4轉

五轉多隻低cost奶黎玩輪換

28隻4轉就fit j

唔用奶

下隻都係轉郝昭
Pvp千里行都岩用

有冇用架

有

唔差 不過袍正d 動物隊多數弱智岩用

你隊人咁威 我呢d小薯唔識砌

而家小薯隊人係點

歐皇裝 x 5

想睇角色呀ching
等我可以抄返個 雖然冇佢d裝 抄下都有3成功力

月英關羽貂蟬于禁熊妹打曬水場之外既場

二哥同熊妹用咩裝？

你仲齊過我我唔講了

團2 ching們，麻煩幫手清下d鐵事件，而家個進度可能唔夠數。

15碎 1星*5 皇箱 3星
好牙

收到

盡情咁屌我啦

熊隊唔係會buff咩
點解我睇唔到

又拎呢張出嚟晒命

身經百戰的勇士

HP35%以下 攻擊力&防禦力增加35%

Show Blocked User - 口爆鼻出

惇哥 轉禍+百戰
姜維 一騎+百戰+策傷-50%

得呢兩隻似d樣 其他真係狗都唔屌

惇神就變pve 終極戰神

謝ching. ching而家有4粒玉璽 係唔係多到要拆

玉璽唔會嫌多掛

我嫌多呀
有0件咁多

我都係0件

改改下版 我隊人好似越黎越廢咁 唔識打

你勝率咁高都話唔識打

得呢個場...........................

遲d個城戰 李明廢左一半功力

仲有大把人揀

可能被逼要練關羽

最新戰績

你咁撚勁既
我又斷左連勝啦...

李明+大俠呂 連勝唔到會比小普撚歐皇笑架

btw 究竟千里行18關點先用到80lv打贏
有冇咩四轉角色推薦打

18關係咩
同埋你本身幾多隻4轉 同回左體未

屌on9嫁

10~20已經見到明目

出過7隻80都打唔贏
谷鬼氣出隻99呂布就攪掂

跟個表打 如果18關出99既話 之後就唔夠用
一係就14,16關抽兩隻99出黎幫手打18 打完18關先回第一次體 但變左唔夠四轉 至少要轉多26隻
算啦今周應該都過唔到30 冇反射裝太難打 用99打18算

呢個閪表黎
教人17,18用80 lv打
正常都留99lv後面打啦

佢係套用岩岩得8隻五20隻四既做法
如果多d四轉 前面果堆咪唔駛出99 我得22隻 今周升唔切d人
我都係等第9隻99出黎先試下挑戰30關...我要反射裝呀

團4巴打 第一個趙雲任都清唔到
團長會唔會考慮踢人

28隻4轉啦 岩岩好
果度9關出36隻
btw我上星期都19前回左體 27出4隻過 你果隊應該得 陸遜防唔高

我上周26關都打到嘔 有boss既27關..................

btw今周最難打係第28 關

到底點解10~20都會揀到明目地黃丸

百里巴不嬲只係彈game
唔彈game佢勝率可以穩定到1%-前百
所以唔係妄自菲薄，打咗先講

不嬲話佢勁裝啦
係佢先自稱非非非

你叫打咩 pvp咪一直打緊

李明 大俠呂
物理無敵 仲有象裘

點會非

我得7星中毒免疫
上面有圖 我真非 唔係扮非

d裝成千蚊件?又真係幾唔非喎...連登全部宇宙人

鄧艾傳中bug呀...
隻文鴛唔識得同趙x單挑...

有無公會入?

為山地/沙漠而生既玩家
Chur 撚到

呢d裝幾乎戰無不勝仲想點

要等公會升lv

合到青龍弩係咪唔洗諗練李典

玄武戰袍有冇用

你就戰無不勝 連策扇一百蚊都唔駛比

定有更好既選擇

搭單問
青龍弩一把夠?
重覆左又唔捨得拆

玩雙遠程，除非有方法打呂布

你勝率高過我啦
有d裝我冇升唔到某d場既專用角
例如甘寧呂布李明咁 係靠個5隻自由配搭頂著咖咋

我得一把 咁我練李典啦 又要課金開金技

我咪得一個場勁囉

最好練左其他先 睇下中途有冇中其他野
弩兵又驚呂布又驚會心免疫又怕地形 係可以蝦d法師仔

我都有
但弓兵真係食地形贏晒
練李典好嘥許可書

100%agger

同埋係練都唔好揀李典
一係練師 一係曹休 一係毛玠（有玉璽）

我仲係成日認錯步練師同羊羊既頭像

又見到被命中率逼害的歐撚
唔敢打

嘩正 超反勝

李明+滿寵 打贏左
連策司馬+刁刁+關羽+奶媽

李明反死d近戰 司馬法術一下爆一下唔爆 keep住打唔死
滿寵神之領域係咁避到司馬d連策既其中一野 又keep住嘔血死唔去
李明千里追殺對面奶媽先 殺完轉個頭入森林插司馬 點知下rd比佢十下青龍劈落黎
好彩佢個精buff冇野 又有四野扣1 李明嘔血死唔去 再插司馬終於殺到

差d又斷連勝

好撚憎連策扇 食屎啦